
AdminOptions plugin - Componente para ser usado no AppController de inicialização de configurações baseadas em uma tablea do banco de dados:




Usar no AppContrller:

  public $components = array(... , 'AdminOptions.AdminOptions');

